#  Добавление идей:
```json
[
  {
    "description": "0 create idea",
    "isimportant": true,
    "isdeleted": true,
    "tag": [],
    "date": "2015-08-28T16:23",
    "localid": 1
  }
]
```
## Описание
  * **localid** - локальное ид. Это поле необходимо для сопоставления *локального* и *серверного* ид. Установить значение, если есть необходимость после добавления задачи узнать его *серверный ид*. В ответ приходит связка значений *локальный ид* - *серверный ид*. ***Тип данных: целочисленный***.
  * **description** - название идеи.
    ***Тип данных: текст***.
  * **isimportant** - приоритет идеи. ***Тип данных: логический***. Где:
    * true - важная;
    * false - стандартная.
  * **isdeleted** - удалена ли идея. ***Тип данных: логический***. Где:
    * false - не удалена;
    * true, null - удалена.
  * **date** - дата создания идеи(необходимо для отображения и для сортировки).
    ***Тип данных: дата. Формат: `yyyy-MM-ddTHH:mm:ssTZD`***.
  * **tag** - теги. Можно установить в null. 
    ***Тип данных: массив строк***. Формат: `["tag1","tag2"]`.